隻狗走咗出去 尋狗

有隻黃色小唐狗喺元朗唔見咗

啱啱唔見咗一個鐘

有冇好心人

pushhh

幫推

仲搵緊佢

推

Push

推 好可愛

咁嫩口實mola

推推

push

Pish

P

pish

推下

推呀

好可愛呀隻狗

啱啱係土瓜灣見過隻

衲狗返屋企啦

我都想見到佢 怕佢比人抱走咗

唐狗滾兩滾

.

比人毒撚死左啦

咁細隻都比人抱走左啦

以為狗搵狗

你元朗邊頭，如果近新田
我收工揸車遊一轉幫你望兩眼啦

後面2隻狗 困係個咁細既籠

樓主正仆街

樓主乜都唔講 元朗邊到啊？
元朗咁大 近邊又唔講
係村屋定咩地方唔講清楚叫人點幫你

上深圳搵下

元朗近原築果到

btw 你放2隻狗係個咁細個籠入面 轉都轉唔到身喎

嗰d唔係我養 人地屋企黎

佢狗太多 我領養佢 人地地方黎 明白冇？

但你隻狗又會係人地屋企岀現既

仲唔明？

元朗呢啲鄉下地方呢期興食狗肉

唔明我再詳細d?

行到腳軟都搵唔到

幫推！

唔洗咁串既 都係問下你 我係你就po上fb d揾狗gp啦 仲得閒回我咁多次

虐畜！

拎住個鍵盤搵狗

人地都周圍搵 你仲想佢點

你又知人地無搵？唔知就唔好咁講

PISH

push!!

如果真係虐畜，就唔會搵返狗。。。

唔係樓主困住後面2隻狗，唔知發生咩事就唔好係度指指點點

未爽夠 搵返屋企繼續囚禁佢虐待佢

好得意呀

樓主好慘

我第一眼睇張相都覺得虐畜
但之後樓主澄清張相既地點唔係佢屋企都要比人屌

樓主唔見咗隻狗已經慘，你講啲傷害人嘅說話你會開心啲？

睇黎要講多d
張相係我去領養隻狗嘅地方 籠入面d狗好似係等俾人領養嘅狗
個地方唔係我屋企黎 我只係得依隻細狗

繁殖場

繁殖唐狗？

好似係話因為冇絕育生多咗

有冇人見過佢啊？

好得意啊 希望快d搵得返

隻狗好得意
幫推

元朗原築，龍田村附近有冇人見過佢

推推推

巴狗？

推 祝早日搵返

推！希望小狗平平安安

推！祝小狗平安無事

有晶片？

推！

好慘後面個兩隻
不過唐狗其實好少人肯領養
希望樓主唔係想拎佢返黎看門口

有無話元朗近邊
btw幫推

佢個樣似未訓醒
係咪喺呢街訓著左？

狗B自己一個好危險 希望你快D搵到佢

幫推 希望快啲搵返

搵咗好多草埋 都唔見佢

推
尤其是最近好多毒狗事件

搵咗5個鐘 去哂附近地方幾次都搵唔到

推！！！！！

Pushhh

pushpushpush

連登仔一見人有咩不是或者有位入就起哂鋼
所以樓主身冇屎既話 語氣串d咁答番d傻西 睇到我真係好爽

真係好危險
希望快D搵得番

仲要附和果班人先最ON9

唔近嗰邊 希望會快啲搵到

可能比人執左, 拎左番屋企

元朗邊頭 元朗咁大 唔畀range好難會有人特登幫你留意喎

依到

8點幾唔見到依家都仲未有消息

如果有人執到 請聯絡我 重酬

貼左街招未

隻狗咁得意 希望樓主搵得返

推

推

狗狗快啲番屋企

推
又係你啊？

手土

仲未搵到呀？
咁細隻會唔會係入左去坑渠車底個D位
或者希望係有心人執左啦

仲未啊

準備貼街招

仲未搵到

我貼咗街招 有人打黎話見到有人抱走
不過佢話係2夫妻 好心人黎
希望佢地會見到d街招

後面咁細個籠放兩隻 唔走就奇

睇標題已為隻狗出左去搵另一隻狗

都算好消息 加油

請追post 又多個

搵到隻狗仔下落了 原來比領養人領養咗😭😭

冇晶片？ 有冇聯絡到對方

搵到個團體 團體幫我聯絡領養人

咁快俾人領養咗

咁快